到呢一刻仲未罷工既你入

到底到呢一刻仲想「被罷工」既和理非係咩心態
係，錢係好重要，可能你要供樓要搵食
但你有冇諗過，你需要既野，正正就係敵人所需要既野？
其實港共政府同中共政權比你地更需要錢！
你唔返工，係無犯法架，唔通你唔返工會比POPO上門錔你?
根本呢件事係零風險極高回報既行動
一個社會突然無左２０％勞動人口，已經可以足夠癱瘓啦
你話你會比人炒，你有冇諗過人地連命都無？
有命出番來，都有哂案底，冇得走？
何況當你比人炒，代表左Ｄ咩？
就係經濟圈重新洗牌！所有人加入黃色經濟圈！
不單指消費，包括工作，勞動力，集中於同一個經濟圈
個社會影響力到底有幾高？
所以政府先一直打壓本土經濟圈，包括領展上市，收緊牌照政策etc
一件本身可以唔洗用血來換取既事
到呢一刻死左咁多人，比人恰到上心口
你地都仲係唔明要點，要後生仔湊住你
可唔可恥Ｄ呀？

拜託大家，無限期罷工，加入本土黃色經濟圈係唯一勝算
軍政府無辦法清算你地
大陸亦無可能有再多資源短時間內去輸入咁多勞動力
仲要HANDLE到香港文化／工作情況
呢個係我地唯一可以抗衡既彈藥
依家係，未來就算正式回歸大陸都係
既然我地冇辦法用錢來買到子彈
唯有用錢直接打鳩佢地塊臉！

所以我請求你地，到一刻自問係支持呢場運動既人
立即無限期罷工！

大大力推

求你地快啲罷工

救下我地嘅學生 救下個社會

多你一個好撚多

推比未罷嘅人睇

求你

今日未開始唔緊要
今晚zip高枕頭諗諗佢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16